我同樣作為一住咗係元朗26年嘅人見到佢咁打真係好撚嬲 ！！！

代朋友Post
我同樣作為一住咗係元朗26年嘅人見到佢咁打真係好撚嬲 ！！！
杜夏嬋
Tel 93390693
嗇色園可道中學
Ig傳送門:
杜小姐男朋友

杜小姐本人

日日水貨客迫爆大馬路 ,啲鄉黑日日圍威喂已成習慣，無數人扮乞衣喺元朗街頭搵食，其實元朗根本就潛在咗好多問題。
加上21/7啲白衫人無差別虐打市民，好多元朗人恥與為伍， 咁多人肯入元朗幫我地本人表示熱烈歡迎。

話本身支持返送中，你係IG做下文宣 po story 都冇做。就當你好似達哥咁，沉默是金。相反嘅係，見到ig 日日飲喜茶食烤魚(無圖)
依架有手足入黎反黑遊行，你又突然po ig話譴責遊行。因爲遊行班手足擾亂民生同生活，而轉態。
究竟佢係咪真係住喺元朗 究竟元朗安居樂業咗喺邊度
定係成班鄉黑、黑警係到搞市民 ，個個送曬中 ，先叫安穩？定係佢本身就係鄉黑嘅一份子？

講下我點識呢條女 大約5-6年前係ig見到條女好正

點知真人咁撚樣

之後係fb仲俾我搵到 ，原來佢親戚係議員黎。
唔怪得會突然轉態，當中一定有不可告人嘅秘密

疑似鄉黑組織(未知)

希望大家可以幫手推一推！

推到你條死八婆仆街！！！！！

死肥閪

哇屌

p到咁尖

推一野

正 邊撚到正

靚？ 送也不屌

俾老豆啦

唔好推呀

好豬 搞還搞唔好再放相

相由心生

推

［一定要廣傳］ 鏗鏘集—還原真相 元朗黑夜

屌你老母 警犬死全家 仔女一出世即死
老豆老母皇天擊殺
有血緣關係既直接暴斃
撐警犬既爛賓周陽 爛西

光復香港，時代革命！

倒貼比我都唔撚要啦

咁撚肥

我分唔到到底係豬型人定人型豬

根本就係一隻豬，唔撚洗分

ig 冇哂相private哂喎

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

真人相

大佬 一開始啲相都好撚柒啦 唔好話之後個啲

大家麻煩推一推呢到
【大公報訊】記者周峻峯 Tony Chau
係facebook打自己做RTHK
上網search佢個名 最近個篇news係20190711
我就唔知你係咪打兩份工啦 身為珠海校友覺得你好撚假

臭雞 推

睇ig相真係幾昆得下人 好大隻囉

唔知大家有無諗起一首歌，jb 既

Fat fuck

仆街抬上山食半年都食唔哂肥撚到

想幫前線既手足麻煩入黎幫手推！

其實唔止一單
成日都有D豬西仆出黎柒
好似好撚想出名咁

希望大家focus係佢講野不經大腦，唔好針對外表
佢抵鬧係因為個腦，唔係個樣

個名好撚娘

唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

😮

太空坦克

好大隻 玩開相撲？

代朋友po 佢本人電話唔係呢個 55335283 先啱 大家唔好打樓主個電話

肥撚到

pushhhh

又係啲跟風狗

弱智有樣睇

香港人加油！
堅持我地既信念
只做岩既事
Do the right things

轟呀

推呀 想同佢傾計麻煩打lee個電話

往死裡推

轟啊

讀得可道就知咩料啦
元朗區爛仔學校：陳震夏，西英，可道，伯裘舊校

嘩, 好撚豬. 怪物黎架..

光復香港，時代革命

8月5號大罷工

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

肉彈戰車

㸃解咁撚重都可以搭飛機

好 油膩

有冇80kg?

肥撚過部電單車

Push

P圖好勁

起碼800kg 坦克

樓豬食左未

條肥閪起碼150磅

對唔住, 正 ?!!?

之前係元朗打下波啫 小弟見到佢眼都突一突 咩而家啲P圖技術咁高超 自此之後已unfollow左佢騙徒手法層出不窮

倒貼比我都唔撚要啦屌你老味

可能你鐘意落美極啦

講返一句中立野，佢塊面真係V，只不過係身肥。
我係佢中學時隔離班再隔離班再隔離班嘅校友泥
大家無講過野。